
                      La voy a catalogar con Daredevil y Spider-Man 4/5 con lo peor que he visto de súperhéroes en mi vida.
Sin comentarios por que ni merecen la pena tal despropósito de película.
        
            